第日移民到英國, 記住要做好自己打好香港人依個招牌

今次再一次有集體移民潮
唔該各位生生性性做返好自己
學好英文 做個有禮貌有紀律勤力上進對社會有貢獻既人
平時香港人既陋習唔該一次過改左去
貪小便宜 短視 走精面 炒賣 出貓依D係歐美國家係會比人鄙視
係外國你肯比心機既話就算做洗碗工洗都可以有屋你住送到仔女讀大學 (之前D新聞有辦你睇)
以前90年代上一輩去到北美買左冬天衫轉季之後去原價退貨依D咁折墮咁cheap既行為今時今日好心就唔好再做
點解日本人係外國好受人尊重而我地暫時未得係有原因

最後講多句
Always remember who we are
記住我地香港人既依個身份
如果有外國朋友問起記住要同人介紹返我地既情況
有仔女既話一定要同佢地講返我地既本土歷史同學廣東話
咁先對得住咁多位犧牲左既前線手足同今次終於出聲既英國人
good luck and take care

推

Agree

I am British
I will speak English afterwards

借個位，BNO平權正視聽
黑色五毛分化警告，大量五毛正在用藍絲有BNO、走人對唔住97後割97後等風向進行分化，大家小心。

1.大家比人拉過/有小朋友（細路是重點，香港未來棟樑，正如今時今日d前線義士，咪比佢地洗腦變小糞紅，否則香港係真正玩完）的話就應該即刻走，其他人亦應該起碼做好隨時走既準備，香港抗爭運動已經由本土抗爭升級為準國際戰爭， 我們能做的十分有限。 相反大家離開或準備好隨時可以離開，則美國及其盟友可以隨時採取行動，對香港進行制裁，令香港達至零經濟活動，攬炒香港經濟， 甚至日後作出軍事行動亦無需擔心誤傷香港人。 而且大家亦可用移民理由提取所有資產及強積金進一步打擊香港的財政儲備。
而且多人走亦可以起到掩護最需要走既手足，救奶左野手足係目前最重要既事。

2.大家無需擔心藍絲以及黑警移民英國，藍絲得兩種a.垃圾b.收成期，a.涯唔到六年移民監b.揾錢唔捨得走/走要承受巨大損失

重點：大家不應該反對平權或推到現階段設立篩選，因為這樣會妨礙奶左野手足逃難。反而，大家應該在藍絲移民英國後再篤灰。大家，要記住，篤灰係一把藍絲頭上既利劍，一日未入籍一日都嚮度，我就係要佢地嚮英國每一日都擔心比人篤灰，呢樣恐懼做為懲罰先係最大懲罰。

3.97後手足唔會被割，首先，佢地可以跟BNO父母及配偶前往英國。第二，對於未受BNO平權保障嘅人佢哋仲有美國既救生艇計劃，該計劃估計幾日內亦會通過。

希望樓主可以pin，一齊擊退五毛

推！

推 緊記香港人喺外地要做個有質素嘅人

祝身體健康，工作愉快！

多謝各位幫推
希望可以喚醒到多D手足

有禮貌
排好隊
呢啲大家一定做到

應承自己唔好變做小粉紅

順便出到去盡量少接觸支那人

pish

好耐無見

唔好搞到好似以前加拿大人屌香港移民咁

仲有就係無人欠左你既

一定會 不過希望自己香港人生生性性 唔好搵衰
要認真學下日本人
行路唔好急住搶位 禮貌一定要 衣著要日本或者歐洲化啲

難得正常post

本身對香港人都無特別有好感

agger

其實有啲擔心，97後嘅香港培養咗西客，批鬥，港女，抑鬱各種各樣負面嘅產物，希望係新嘅環境快樂啲，可以修正呢啲扭曲嘅地方，發揮番真正嘅香港精神出黎

就係唔想小朋友被洗腦變成支那仔或小粉紅先應該要走

就係深知香港人既習性先專登開post希望有一兩個人會見到受啟發
可以係度做就或者就係咁多

19才子成日提既崇優係真
有時係會好葡萄日本人
多數鬼佬見到佢地都會好尊重好睇得起
我地就唔比人白眼都算偷笑
歸根究底都係自己做得唔好成個形象好差
好想有朝一日我地都可以提升到整體香港人既質素

西人度度都有
但移民就係咁要再做好d

講真，我真係勁睇唔起d用7日然後退貨嘅仆街

其實到最後真係唔好忘記香港人依個身份
包括大家既後代

我有frd去左美國都係牆上面掛左張寫住"緊握初衷"既牌
好值得參考

係幾代人㗎努力

ah
最緊要果樣好似未講

講野細聲D唔會死架

唔夠，重要積極參政增加影響力

諗法好好講得好岩但我想講日本人去到外國後完全兩個樣，係車度勁大聲好鬼嘈好似大解放咁，其實真係唔多禮貌。然後我觀察中感覺日本人係外國唔係受人尊重，而係外國人對佢地日本文化同動畫等好有興趣，成日都會主動向日本人提起日本點點點。咁當然其實日本人佢地好nice既

利申: 外國讀書時身邊唔少日本人，長年觀察所得

咁多位一路順風 他朝再相見

好似少左見樓主入扮工室post

總之, 黑人憎既野,咩人做都係黑人憎

OT最後一個走不過外國好似唔比OT

近排多野做
岩岩入返

係香港一早就應該咁做啦屌

你做邊行
有野想指教
唔知你係咪果行

去到就參軍打支那啦
仲返乜鳩工

記著點解唔鍾意大陸人無禮丶冇教養
自己就唔好做佢哋

學習禮貌
守規矩
講道理
講嘢唔好咁大聲

可能覺得英國人虛偽，但佢哋真係會為唔係自己人發聲，爭取公平

咁係果面講啦

唔好ff

Well said推

大家記住要做個高質素既移民人士 唔好影衰香港人！

學廣東話有乜用？學法文好過啦
如果老婆唔係香港人嘅話真係唔使指意仔女識講

以下係我八鄉指揮官比你地既去英國前既唯一briefing:

前言：琴日既香港應係我做左三十幾年人變奏得最快既一日。 我知道每個人而家心情都好復雜，睇唔到香港既前途，都睇唔到自己既前途...點都好，當然每個人都有自己既選擇，我唔係要道德綁架你地。岩聽就跟住做，唔岩聽都可以屌番我。

巴打們：支那妹可以屌，但冇必要就唔好娶。真係冇得擇真真真係要娶大陸妹，都一定要同你有一樣既普世價值觀念，認同民主自由先係產生資本既理念。

絲打們：去到外國真係會遇到好多年輕富二代，佢地追你時用果d手段真係可以好豪爽。每個星期送你包包，甚至送你車都係等閒事。絲打記住清楚自己係想要d咩，唔好比物質誘惑到而忘記初衷。

利申：有親戚係美英兩地，住過美國差不多十年，去過英國幾次。 如果份工保唔住都可能返美，但我真係好撚鐘意香港

大家要學好英文

希望各位去到英國真係認真融入當地文化,唔好困自己係香港人圈子自成一國唔走出去。做一個有質素既移民,R著數,走精面避稅個D就盡量唔好啦。外國雖然重稅但同時有好多方法可以俾你minimise tax LEGALLY。所以大家做個守法公民。

搞好社區網絡 唔好畀香港人做乞兒

今晚有好幾個高質英國生活post
好感動

Paye有得扣咩

自己香港自己起 眾籌組織發展公司係英國買地及提供職位起樓

Learn from Japanese in terms of how they speak and how polite they are at least on their appearance. I have not heard Japanese talking as loud as HKers in public such as restaurants, pubic transportation ....

push

所以做好自己就得，你本身正正常常出到去都正常，唔正常果種理得咩香港面子啊，做左先講所以唔使話因為要打好香港人既招牌而刻意做d自己未做過既事

出面好撚多人明顯係agent上黎做生意
班on9又鐘埋去

香港人點解要同香港人分別
支共點解可以咁仆街
公義喺邊度？

第一樣嘢唔撚好再係咁食飯

幫推

記住 大部分英國後生仔都買起樓 唔撚好黎炒炒賣賣 當然你有能力買多層自己收租養老無可厚非

做實業 開茶記或者中文書店我一定大大力黎懲罰你

雖然日本人有時好腹黑但係佢哋認真同專業嘅態度真係好令人敬佩。

香港人著衫就算
好求其，無身材，咩衫都唔會著得好睇

Take care

呢樣嘢要學

衣著香港人真係會撞大板

都係個句 幾代人努 幼稚園同家教做起

一睇就大概知道

頭髮都要搞搞佢，好多面形都唔啱，個個都會展頭其實好無新意

?

黎度都剪短左好多, 但lockdown個頭長到嘔反而D女女好受
睇唔通

manbun留鬚有冇市場？

五顏六色 一係全sporty 加backpack

有

我依家返工都用backpack lu

manbun不了

呢啲先係歐日

其實我覺得sporty冇問題，係冇身材

？

我唔係去玩都係亂黎
返工搵邊個睇....

looks like a prick lol

做gym 我都冇身型 不過keep到一定要keep住上半身

都唔係㗎
日本後生一代喺溫哥華啲公共地方有時真係可以嘈到拆天
尤其係公共交通工具上面

講緊正常日本禮儀 學唔足都要經常提醒自己有咩做得唔夠好
我自己經常改唔到行路香港速度

reminds me of Fabian from gtav

樓主講得好好

ldn咪又係香港速

係 但係唔好特登行快搶路

我慣左慢行之後london要加返速

「衣著要日本或者歐洲化啲」

呢樣有啲難喎
做咗50年毒撚都唔識配搭外型
盡做啦

同埋要習慣嗰邊啲人的效率, 去食野上菜上得慢唔好催三催四

有個apps叫Knon 年費三百幾
有哂日本男女裝 同各種雜誌

歐洲男女好興著白色褲
全身色調一般可以單色 雙色 三種唔同顏色或以上算係有難度
睇得多就自然學到